仲有冇人玩緊三國志11?

依排玩返威力加強板果隻, 認認真真玩左2個月左右
仲記得一開始用屋企人名自創左一team 12個人出黎join公孫度 (曹劉搶漢中果個劇本)
改到全100屬性, 技能改晒霸王, 再打曹操, 由南皮打到落雲南

之後發覺太易, 所以不斷增加難度, 自創武將全部屬性65, 就咁拎住「吳」一個城起手做嚴白虎, 再玩超級難度, 空地仲要得個12個, 死守左2日之後打爆左會稽建業, 就開始變易, 玩左幾日都爆左機(我姓吳所以對依座城特別有感覺)

之後開始玩到悶, 就發現原來有隱藏元素, 打通晒隱藏元素, 又拎住堆古代武將, 塞落廢城慢慢玩, 如是者又玩左一個月.......

AI太ON9, 起好多level 1市場農場之後就罷工
AI太ON9, 佢會用文將帶隊出兵但武將就係城入面唔出黎
AI太ON9 X 10000 不能盡說

但大佬一幅圖42個城, 如果個個城內政都要自己打理, 咁會好冇出兵效率......

好啦今日真係頂唔順, google一下發現原來有人玩緊咩血色衣冠, 又開sire果d, 睇都睇唔明, 有冇巴打玩過依D EXTRA野? 可摸耳分享下經驗

返到屋企好想DOWNLOAD下, 依家做野冇晒心機

應該冇人玩了

山窮水盡先會咁玩

我試過特登唔整爆座城，派幾十隊1000-2000人既隊圍住個城去捉晒所有武將

血色係mod 黎
唔想搞咁多嘢咪玩三國志14
三國志11 同9既混合版

有冇玩過？推薦唔推薦？好難搵link

去steam 買啦..折返先HKD500左右...for life time 喎...可以玩完傳俾個仔..再傳俾個孫玩....

唔係三國志14⋯⋯⋯我有，但始終都係鍾意捉棋咁玩

第一次接觸果時無了解個系統
出兵又亂咁出 覺得唔好玩
之後辭咗職無野做慢慢玩教學
嘩屌神作

真心神作
積極搵Sire玩下先

三國志11 係幾好玩，用D 廢君主都可以一嘗統一天下既滋味

不過係衰在AI 太廢....玩一陣其實都知道哂點黑佢地
之後幾套三國志 真係垃圾得不堪入目....

之前嫌電腦會亂起野所以全部手動
但係搞治安搞忠誠好晒時間
發現左三田三市電腦就唔會亂郁就俾晒電腦做後勤
啲兵力源源不絕咁送上黎又變到太易玩
如果AI再執執佢就好了

琴晚先爆多一次機

依個就係樽頸位
果陣玩劉備（207年臥龍果陣）
辛辛苦苦打左個蜀返黎，再兵分兩路

電腦AI由永安開兵，攻荊州，我自己就由長安打去許昌
屌那星30萬兵可以比個幾個月玩到得返幾萬，仲要一個城都攻唔到

有趣過原版
Link 唔難揾喎
用法係開game ,開sire ，load返改咗既settings 姐
好簡單

其實一開頭揀一D靠邊既城係好易玩
想挑戰可以玩劇本群雄割據用呂布, 不斷俾曹操, 袁紹同劉備夾

玩血色果陣有冇得邊改數據邊玩？定係全部屬性set死晒？我嘅習慣係用巨大嘅優勢去贏一關，贏夠幾次，熟晒節奏先至挑戰更加難嘅難度

最好所有前線自己打, 後勤分幾個軍團為前線做補給
AI好ON9架

呢個亦都係一個問題，我自己都試過玩依一類型嘅劇本，但當你周邊嗰幾個城都俾你打爆咗，你就會發覺自己其實變到好似已經曹操咁，甚至乎曹操嘅武將都俾你拎埋，嗰吓就會覺得唔好玩冇咗嗰種刺激感

依個真，有一次我見佢AI有個大都市，有9萬兵但都唔出兵打，我就「輸送」兵比佢谷到佢15萬谷爆佢，兵齊糧齊將齊

但都係幾個月唔出兵

Down個exe file?
其實steam正版都唔貴

呢隻game只要挨過早期。中後期已經贏硬。統一係時間問題
敗筆係AI 太廢
爆左4-5次機都間唔中會拎返出黎玩。真心神作

依家先知原來要三座市場+三座農場起左，AI先會出兵⋯
WTF?

所以你試下呢個劇本既呂布, 當然乜都唔改咁玩
包你有番樂趣

有時起左D LV3市場, AI夠膽死拆左佢起個LV1 農場

AI真心好難做得好既
好心Koei快D改良三國志11再出返個revised version啦

玩咩先

依個真
嗰陣試過起咗六個level 3市場，再起個造幣廠係中間，AI拆撚左佢再放個軍屯農係到

唔會啦 314 個ai係勁左好撚多 雖然都係唔夠勁

玩314 好過啦
利申10年311老手

我搵左好耐嚕

搵咩？！

由中學玩到幾年前都仲玩緊
玩到幾個角落頭勢力超級難度都贏哂

另外分享一個超勁癡線佬blog
google "WFU BLOG 三國"

玩314

出左sire 2.0 條友好似仲會更新

破解版

ai有無加強先

一開局無記錯係搶到洛陽
靠住個虎牢關慢慢引哂曹操d兵黎送死

我硬係覺得單數嘅三國志係唔好玩嘅

一個呂布， 一個袁術， 屌你老味勁撚難打

以前無玩過文明系列
玩過之後覺得同類型的非即時策略Game文明系列最好玩

我諗你搞錯左劇本, 呂布上下左右都冇空城

我睇youtube 314好悶下喎
睇多過玩

洛陽空城我諗得「群雄割據」

其實咩劇本開局都係差不多方針（搬屋另計）
Rush鄰居>建立一城前線>二線武將守城>一線武將攻城

以群雄呂布黎講，我思路會係rush曹操，然後向西發展。
太鼓台單挑，運輸隊圍城火計，登謀士，棄濮陽，棄陳留，守洛陽，西行再出漢中入蜀。

314的確好悶,無舌戰只係一味出兵圍人
係有得斷糧.311唔滿意係起野比AI一打爆又要重新起過好煩

睇311 都係悶
戰略類睇同玩係唔同

311仲有個韓版
將咁多代d特色整合曬落去
有興趣可以search黎睇下

打曹操真係要夠快，但同意棄城策略，同埋我向東行多啲，小沛濮陽根本係不斷被圍

小沛左右果幾座，我起手如果唔係果到我都唔會理佢，地理問題比太多人圍，我通常去到最後先打袁紹最強嗰陣時嗰幾個城

超級魔改

我好鍾意守下邳捉人，小沛攻過黎得山路一格位，一個頂位後面不斷放箭
曹操拎到小沛我就好開心

玩11 要下載個修改器先會變得好玩 簡值係另一隻新game 黎 係差在冇迷霧系統 我記得39 個修改器都有

血色可以做春秋去到明未既君主，真係幾引過。。玩完玩唔返原版

311pk2.2 有
D人將成隻game改晒 有興趣去bilibili睇睇

反而想知有冇人唔用save load爆機
自從save load用公孫恭爆漢中之後就返唔到轉頭

不過家陣玩唔番11啦 自從玩完14後 但係11個單挑系統真係冇得頂
舌戰都唔差 反而14冇左

我都係玩314 之後就番唔到去玩311
311 D特技同糧道 or ai都唔夠314 咁有特色
如果314 多番D mod一定仲hit
而家無mod係因為暗恥成日更新 D人唔想整來整去
我都整左個修改器 有興趣可以去314 個post down

314我接受吾到佢連編輯角色都要買季票
明明不嬲威力加強版就包曬

要同手機game鬥吸金 所以分割買賣 仲要分期更新 而且聽人講內部職員有風話15一定整
btw小小錢 唔怕啦 反正部機淨係得三國志game

同埋311 最大問題除左1 兵戰術外就係強將一定贏弱將

三國志11要刺激係公孫恭開局唔擺自創武將唔用bug，我玩過公孫恭爆機，但有用bug

弩兵太強勢，再勁嘅武將，搵幾個汁男射佢就gg

已經玩到無野好玩
超級公孫恭同嚴白虎都爆過機

同埋隻game既部隊能力設定有少少問題
部隊攻擊力只係睇大將武力
防禦力只睇大將統率

如果唔用計策既話10000兵既諸葛亮係肯定唔夠10000兵呂布打

所以先有玩家將果個部隊能力計算方法重新寫過等隻game合理少少

11咪又係

其實依賴save load 既位唔算好多，你用公孫恭打曹魏，對住班7x智力既用計策真係點load都唔會load到

最多反而係用軍樂台單挑，呢個真係最bug

同埋要熟埋佢個zoc就可以真係橫掃，幾十萬兵原地企係到磨到無糧滅隊

弓神黃忠既亂射 加個軍樂台
火神周瑜又係勁到離晒罩 以一擋百

Steam買咗無玩過

塞港口關口幾多兵邊個帶都無用

得捕縛得天下

潘璋

好似係潘璋衛權？仲有個係陳泰？

馬忠
有兩個馬忠 一個天一個地

屌係啦
另外11有樣好玩係結拜
結拜左忠誠跌都好難俾人搶 掉轉你招到一個兄弟勁易招另一個
試過有個劇本招左劉備 再用佢招左另一個城嘅城主關羽 咁就搶左個城
另外試過將甘寧 顏良 張遼結拜 chok到援擊就一下扣一隊60氣

我最鍾玩火球
壽春上面有個路仔得一行
Set高機率戰死 連環兩三粒業火球 耶穌都留佢唔住

試過對面周瑜帶隊 想滅吳之後捉佢
諗住火神我用火球打你唔死啦
點知係火球撞果野撞死周瑜

剛剛用左sire玩左陣
較到所有人200武力再試下出兵打睇下係咪真係咁神奇，屌真係可以任你調

我都玩左幾日了, dl 左血色之後隻game玩法變晒
爆左機幾次, 不過用親陳留/壽春果D絞肉機君主都打唔嬴雙超級難度
佢Sire依家出到2.0, 武將功績到某個位仲可以解鎖技能, 正

依家玩緊血色衣冠既extension逐鹿天地, 有埋成吉思汗同金國遼國玩

有冇得share個mod

Which one?逐鹿定血色

逐鹿

最齊係依條link
入面有個sharepoint file
有齊Sire,血色,逐鹿原板同經典板,青山依舊Mod都有

唔識用sire可以問我呀，好野要分享比大家

識唔識用Sire
唔識用好難開game

我果陣自己慢慢摸索摸左成晚先識用
仲要係唔用Mod既情況下，玩本身三國game內劇本咁試sire試到熟為止
用左成晚先叫得心應手，依家每次開game我都大刀闊斧咁樣改，改到自己覺得平衡為止。

識呀
因為有玩過青山依舊同血色兩個mod
唔該巴打

逐鹿2.4同血色冇咩關係
1.5好玩D，技能都冇改到好誇張，但冇任何國打得贏鐵木真

血色過幾個月先出6.0
仲要比佢改晒地形，好期待

玩過兩個版覺得青山好玩啲
可能因為玩返三國啲人物

如果你本身鍾意三國嘅人物再走去玩血色會好冇癮⋯
啲角色改廢左⋯冇計，因為有韓信項羽果D
但用統率黎決定部隊攻擊力/防禦力，make sense好多

唔再需要靠碼頭上岸

全內政30空地,地方改返做相關既命,士兵上限果d去到幾十萬

人物會過100能力值

個sire 亂碼點搞

Locale emulator

我想問上面講果d mod有冇改埋電腦ai？

樓主有冇玩過韓版三國志11個mod ？

條link有韓版但冇咩興趣⋯

有架
電腦AI你就算調到「超級」都係太簡單
只係一開始比多D兵比電腦但後期電腦好廢

Sire係會每一round比好多資源AI
依家玩緊鐵木真，對面電腦round round多2000兵，兵臨城下都唔會有變
即係攻城果陣一定要打爆城既耐久度/有好多好多兵圍城一round可以扣多過2000血

以前城池只會捱打
但依家所有城池都變晒箭塔，每一round都會向周圍敵人射箭
我打漢中西涼中間果4座城打左5個鐘

11加sire 真係玩多十年都得